大家一齊retweet!!!!!!!

Step 1. 喺twitter Search #hongkongway 或 #hongkongprotests 或 #freehongkong 等hashtag

Step 2. 禁retweet同like

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣